如果上一手用左酒店隔離, 你走去住, 你就會感染, 點解咁多人仲會去酒店Staycation

如果上一手用左酒店隔離, 你走去住, 你就會感染, 點解咁多人仲會去酒店Staycation?

你唔洗扑野梗係輕鬆話唔去就唔去架啦

因為樓主係毒撚。staycation一泊兩食，晚上食完飯屌一次，半夜刷牙沖涼屌到上床，早上比條女含你含到起身再屌，屌三次仲有酒店訓早晚餐食，三次可以試唔同體位玩法招式，點計都平過叫g

去隔離會唔會揀d貴價酒店先？

去隔離唔表示已受感染

邊類會安全D?